［好L興奮］中環今晚凌晨割比解放軍！！

呢單近火黎
送中果到hold住先
呢單過多11個鐘就係
奶共政府靜靜雞推返呢單出黎
三日內安靜過左議案
中環海濱割比解放軍做基地
0.3公頃唔係多 但係 割地同時
割走左我地既尊嚴！！！
今晚中環野餐！
我知咁多日黎大家都辛苦
但香港得一個
機會都係得一次！
麻煩大家大大力Pish!!

幫推啊各位

行過幫手推一推

大大力推啊！

跳撚過左個公眾諮詢啊屌佢

我自己同自己講無用 你地要推出去比其他人知！

大家都知

白票保皇派全面勝利
關狗一派數緊錢係澳門歎世界
你地自己攞來

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

推

我知呢個議程一早提起過
但問心 69 612 616前
有幾多個市民真係貼住政府屎忽黎咬
依家醒覺 雖然遲
但總比無到 要更好

push

推post!

割地賣港可恥

我認衰仔
但同時
我都好愛香港🇭🇰

請大家幫助推上熱門！

熱門到真係一個割地post都未見有

Push

點撚解習大大學歷都上到熱門
熱門post開始無曬d 加油同情報post
邊個邊個既床照真係咁重要咩

你老母 港豬 你屋企就快唔撚見左啦

麻煩各位，嚟唔到嘅朋友，請推爆呢個post以及廣傳。
嚟到嘅手足都要推爆呢個post + share and share ！！！

你覺得你淨係抱住部電腦就夠玩？
唔好出門口啦 香港呢世都玩完

其實好多POST講過呢個問題
但無人知可以點做

推推推

今晚有其他活動喎

香港人好忙，好多嘢做

政府跳過左公眾咨詢
唔期待奶共政府有咩改動
但最少 要比佢地知 我地市民is watching you!
佢依家種種行為都侮辱緊我地！！

釋放義士同反送中 投訴警犬 都係重要
但割地 過多十個鐘就生效！

推啊！！

其實點解可以唔諮詢咁狗

岩先見到有位巴打係地鐵好激動咁講呢件事
想多啲人知

屌佢老味陰啲陰啲

0.3公頃唔係多 但係 政府出賣緊我地既尊嚴

點解會冇人理？

Pushhh

點解可以就咁跳?

以後你地想用中環海濱？唔問解放軍？你可以用？

香港人真係好撚忙。。

一齊推爆佢

人錢地都送中，就黎成個香港都送埋出去喇

2揀1
去中環定去立法會好？ 要達成共識係一半人去中環，一半去今晚19:00 煲底大集會

陰d陰d 就會陰左成個香港出去嫁啦！

重要post 個個都要睇到！

推...辛苦各位義士

推呀

大力一推

真係好攰
但又唔可以停

係咪冇得挽回

去完立會再去中環

Urgent!!

去到既人就去啦！！！！！

今日割五城 明日割十城..
推

碼頭就係立法會隔離姐

推
準備聽日請假出黎

幫推

pish

因為已經救唔返，所以好少人提...唉

仆街政府

Push!!

呢個究竟係咩政府？俾香港人抖下得唔得呀

Pish

推 聽日星期六少人返工 希望大家出嚟

推爆佢老母

係煲底集會時叫人過去啦

過左今晚 香港就會徹底失去中環！

好。推爆呢個post 先，再要大大力宣傳

係強推， 唔使過

Tg group請大家forward!

推下

推爆佢屌你老母

今晚放工即刻黎

今晚一齊幽嚟

2013年諮詢左

跳過公眾呢part 政府唔係第一次 但都唔係最後一次

因為係港共 唔洗原因

*出

Pishhhhhhhh

推啊

林奠肯定想靜靜雞補飛，搏有得做落去

變哂做D恥笑人同埋打飛機既POST
笑兩笑有用既話 共產黨一早收左皮啦
係到圍埋打飛機 同班共狗有乜柒分別
快D推返有用既POST上去

明明最近發生咁多事 呢單先最大鑊 點解好似冇人提

發夢今晚煲底到10點有人叫去中環

因為已經無得救

對唔住香港 2013年 我仲係個不知世間險惡既細路
但2019年 我識分對錯 希望 即使改變唔到 但最少
得到世人既關注！

推撚爆佢

pushhhh

巴打

最恐怖係完全無新聞講....

想長佔 一定要夠人 根據呢幾日行動 一直最缺乏既正正係人 所以應該比較困難 不過值得試

海邊個位就係正特首辦同添馬軍營出面，望住七警果個暗角

！

推！

人多就留
人少就走
救得就救
切勿死守
be water

push!!!!

太短時間 問心 香港人真係唔適合長期抗爭！

Pishhhhh

呢單堅大件事

佢拎左塊地行中國法係完全冇人知

九龍站之後

又多個直送點

有講 但好短

出動解放軍了！

實在太低調

熱烈地歡迎

其實冇計 全部focus去哂G20同反送中
港共都係因為咁所以乘機推其他

究竟可以點做

屌佢老母

推！！

幫推啊 正皮個速度慢左

0.1公頃都係多 香港板塊一點都不能少

究竟香港人前世衰乜要係咁比人搞

做香港人真係好撚慘 成日都要為左自己既基本權益抗爭

G20都出曬報紙 淨低既交比文宣啦好嗎
我地做唔到咩後續工作
但野餐 我地可以！

唔好俾佢兩路進攻香港

推啊！

就算逃犯條例，只要一個鐘前通知，就可以立即恢復二讀！直到目前為止無野爭取到返來！

屌，文宣昵？做嘢啦

推 今晚會出 亦都叫左幾個人出

文宣組會唔人可以搵人推返啲裝備圖出嚟？好驚大家野餐咩餐具都冇

繼續推

收到！推爆呢個post 先，同時大大力宣傳

俾咗解放軍每日運多幾千個蝗蟲黎香港架啦

推到置頂

唔係好知發生咩事既巴打麻煩睇睇呢條link

延伸閱讀：

點解可以先訂後審自動生效？

因為呢個法案係以附屬法例形式提交，簡單黎講係基於某條條例再加啲詳細細節。

yeah!!!!

屌你老母冇得救就唔使試？
50年不變遲早香港都歸中架啦，又唔見你等死？
戇鳩鳩
屌你老母點都搏
推

我好相信連登仔既能力 我地需要既 係更大既改革
如果有後生有學歷有能力有驗想參選 請唔好放棄！ 我地願意做你地最大既後援！ 只有參選 先可以逐步推翻建制！

屌柒佢地老母閪
天滅中共

推 一個階磚都唔好俾佢哋

有冇得司法覆個核？

麻煩各位，嚟唔到嘅朋友，請推爆呢兩個個post以及廣傳。
嚟到嘅手足都要推爆呢兩個post share and share ！！！

Shit

話平時會開放，咁仲仆街，請君入甕，咁開放果陣係行香港法定大陸法先？

push!

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

麻煩各位，嚟唔到嘅朋友，請推爆呢兩個個post以及廣傳。
嚟到嘅手足都要推爆呢兩個post share and share ！！！

唔該哂

係咪今晚7點去完政總之後直落？

有無巴打可以搵下如果凌晨割左比老解之後佢地可以即時執行咩行動例如會唔會當我地係入侵可以射殺 估計定人地會點行動安全d

［集資］不如製作一套關於今次「反送中」嘅紀錄片

請大家繼續推！ 唔止連登
請你地廣傳其他地方 tg ig Facebook twitter都好！

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

集完會再去中環！

麻煩各位，嚟唔到嘅朋友，請推爆呢兩個post以及廣傳。
嚟到嘅手足都要推爆呢兩個post share and share ！！！

唔該哂

露營必須酒

阿寶成個六月無抖過

推告急

唔排除任何可能 但我個人比較理想 佢地凌晨應該唔郁手

冇自由唔係最慘
最慘係曾經享受過自由 但比人剝削緊

辛苦曬你啦寶寶

推呀屌!!!!!
一定要人
比任何一條條例都急!!!!

樓主無料扮四條
單野係用附屬法例提交先過後審議
比保皇狗拉死左直頭冇傾過
唔明自己入去睇

[選舉派及所有人請入]香港立法會已經失效

好似平時比你食開雞翼 依家比雞骨你咁

嗰陣冇人屌咩？！

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

集完會再去中環海濱！

麻煩各位，嚟唔到嘅朋友，請推爆呢兩個post以及廣傳。
嚟到嘅手足都要推爆呢兩個post share and share ！！！

唔該哂

對唔住 係我錯
但呢單野都係好大機會過

一早知
但立會又唔開會可以點
佢條文自動生效唔需要有人黎交收架

大大力!!

屌你老母係過撚左
自動生效
仲好大機會

但拉死左 都係自動生效啊 我應該無誤解

成件事由星期三張華峰提交休會待續起已經玩撚完
無人理之嘛

我要求中國政府俾香港市民入軍營野餐！

Lm

有個post有提到 原本26號開會反對
但太多post follow唔到
唔知而家點
如果如個post講 29號自動生效
依家可以點做

就算無得救, 都要俾多D人知道喱個政府喱尐送中派議員有幾咁仆街冚家鏟

唔係話聽日先野餐？

真係好撚狗
香港人既地問都唔問下啲市民就割比人

推！！！

林鄭話仲有好多野想做
屌你條柒婆原來係好多想攪彎香港D野想做

推多次

大力推

唉 明顯越嚟越少人
個個都要返工返學 如果星期六日搞 反應一定好好多

垃圾。

聽日去就係瞻仰遺容

我愛連登 請大力推！

推呀!

我地嘅屋企啊 就嚟冇啦

推嚟把撚咩
直接推行動post啦

都俾人分左屍 不用分那麼細

#法輪大法好

請不要消失希望！

我未試過出行動post 有無巴打幫手

老解敢郁手其實係咪俾位侵出下兵，泊下艦

［置頂］今晚立會見 推上熱門

PUSH

咁點算

唔係中環咩

照推 唔洗理 睇完呢個post 啲人識自己搵

另一邊講緊聽朝中環呀 統一啲得唔得唔好自亂陣腳

推
去海濱定G20

大大力推

唔得窩 28晚要野餐

算唔算出兵鎮壓我哋?

所以其實塊地係已經冇左
你今晚坐通頂都冇用
或者下次解放軍有船拍埋黎果時你先走去坐囉

今晚見

割地

唯一方法係JR
冇了

屌拒老母

今晚零時零分自動生效

推左七點煲底先啦好嘛？呢個都唔夠宣傳

其實一早都話咗29號先野餐
你而家先黎推有咩用?
唔差在等多陣啦

推呀 屌

有冇人會去圍解總？

一定唔會係今晚既野今日推囉
起馬比幾日
同咪有目的有逼切性
而且真係冇必要既就唔好連續出啦
好似上次612621咁嚇到佢唔敢開會咪有效

好危險 唔好

我覺得遲早會有呢一日

照去野餐啦

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。

過撚左

算撚數啦 海濱
太遲
集中番7.1啊

今晚會唔會直接再過中環野餐

個個淨係對住G20、升旗打飛機
完

你今晚去都係

好心酸

割你老母！

一齊見證歷史

幫手推

香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！

cls
咁重要既事等到最後一刻先講
食屎啦香港人

其實新時代抗爭
打輿論戰
國際施壓
哩啲野有用好多
係咪好多人唔明

好！去完煲底就過嚟！！！！

今晚12點前都未割，你圍左佢就入唔到去

支持

煲底定中環呀

有人會入去咩

其實講咗成個星期 不過果陣冇人理

圍到JR為止？

煲底集人過去好近，就係暗角旁邊

仆街冚家產

呢單真係好恐怖!!! 一定要推呀

屌你林奠

今晚一齊去倒數~~~

痴撚線架真係

講真，香港都遲啲都唔係香港，每日150人入黎，未到2047年已經有幾百萬大陸人落黎香港，到時普通話人多過普通話人。想問下而家日日出黎不合作，有咩作用？

推!!!!!

定你覺得 依家打飛機黎屌鬼 重要過幫手宣傳？

成日話香港唔夠地用WO,
又要倒$落填海度乜乜乜,
依家竟然又要貢獻D地比人地用WO,
依D咩道理丫

淨係推冇用 要出黎

無作用 需要既係 每區推獨立候選人 踢走建制

仲有人未推po嘅 唔好怪我騎士仔洗板

普通話人多過廣東話人*

答案係冇人會入去自動生效
你入去就比人罰同拉囉
但都係會生效

2014年有諮詢

城規會早前收到近兩萬份意見，大部分都反對，城規會召開了歷來最大規模的16場申述會，讓有關人士陳述立場。

我覺得要減速 就快1002

唔會怪你 批准你洗

推佢老母臭系

推呀！！！！！

解封咗。上3000幾都無問題

根本唔現實，上次立法會已經有選左，不過比人DQ哂。未來又唔會咩？

而且，都講左越黎越多普通話人，選票遲下都建制拎。情況只會越黎越差。不如諗下點走好過啦

好！
睇我表演！

推[url]網址[/url]

612前港共都會顧下反對聲音
之後真係話鳩知你，專心賣港

唔推唔係人

推呀屌！出黎呀！

呢件急到已經冇時間反

我之前開個反明日大嶼post 又係無人理

急！針對明日大嶼，應該如何應對？

抗乜撚野爭
一味係度同政府鬥拖
自己身上既肉就黎畀人食曬喇

行動零效率，食屎啦香港人

Post

有咩可以做 請論

大部分反對都可以照割
諮詢都係得個樣

上次 佔中 比人dq係因為沉唔住氣 大家都知
問心 拉長份宣誓黎講 有咩用
今次200萬人打底 中產票 遊離票 都搶到的話
民賤聯識派米呃婆婆 點解我地唔得

有錯就要屌，唔屌點會醒

咁你依家屌完 決定幫拖未

時間到左後，呢個區係咪可以任佢做乜都得？出老解開槍都問題？
如果係既夠鐘冇得唔走

果陣區諾軒唔係話會係會上提出質詢咩？ 比建制流會搞衰左？

圍唔圍條法例都通過左架喎
唔會你圍左佢就廢除

加入建制反建制

一早送左， 只係依家先發現個真面目

流左會 但附屬條例係講明 本周開唔成會 就自動生效

寫曬發生咩事

[選舉派及所有人請入]香港立法會已經失效

推翻共產黨

好似聽日都有人號召入割讓地野餐, 定係可以將行動推前做今晚呢?? 煲底集會可能引起唔到啲咩關注, 不論係國際定本地.. “我覺得” 實事求是咁去中環嗰度可能好啲

今晚會出 再睇情況, 仲有1/7都要出呀!!

撐住啊 香港人

真係好撚多港豬唔係講笑

推佢老母

Push今時今日可以做啲咩制止？

其實呢單野真係無得搞
先割地後審議可以點

咪話唔開會

全民不合作運動！

係我衰偷懶
宜家日日貼住個屎忽咬!!!

香港人真係好撚忙

未必有解放軍會入
就算有佢咪第日黎

上咗熱門！大家繼續努力！
得閒就推一下
推到今晚！

仲有十分鐘就到屋企
唔好怪我洗板

G20登曬報 其實做唔到d咩
依家係釋放義士 同埋 周警犬係要做既事
但海濱割地 雖然已成定局 但同時佢的確係今晚就會生效 野餐 希望有少少用

我都係其中一隻

推啦，行下都要

推啊屌

解咗鎖
推

推爆佢

頂你地原來個個寧願唔抖都想通宵去守
利申就返到屋企返到去幫你改

how can we do

今晚應該大部分人都去佐G20推

哇屌

支持下先

呢單野cls阻唔撚到

推香港加油

林奠實闇住半邊咀笑

push ar

唔可以去完煲底再拉隊過去咩

然後有條賊婆仲喊住口話佢無賣港

.

留返啲體力把啦屌
你一出黎跟住少人
跟住媒體就話抗爭變到好少人
士氣好撚低落
個碼頭冇撚左係已成事實
專心啲打大佬唔得係要去解埋啲支線

送錢又送地 真係唔話得

97年有講過果塊地會軍事用途 但無講過比解放軍
2013年問過 果陣人少少批走左
到2019 附屬條例 本周五開唔到呢個案 就自動生效

屌你老母林鄭
食左屎？

危急存亡之秋

呢個局勢仲要割地 停都唔停 同香港人作對
屌你林奠

冇大台好處係冇得鎖定目標，到時冇藉口俾人DQ

割佢老母

好早提過 但佢依家明顯玩野 明知香港咁樣 強推
佢應該比人屌老母屌到反皮 無左知覺

pish!!!

其實有啲咩可以阻止到佢割

點解要等聽日?
今日好去啦.....
聽日正式割地啦

P

睇翻其實朱凱廸係吹雞叫人29號去 我驚圍成晚大家會冇體力 會唔會聽朝10點圍好啲 同埋有議員睇場感覺會穩陣啲 ？？
ps. 冇心搞亂 覺得體力許可就今晚

保皇黨又挑我地機

佢都係有公眾諮詢 不過無視左佔大多數嘅反對意見

就係唔明點解聽朝 今晚就過 立會既 佢有責任唔比呢單野流會 但最後都係流左 自動生效

19正苦正垃圾

印象係2013年嘛 六年過去 演變成自動生效

咁就畀解放賊解放咗幅地，唔甘心！😡😡

包圍香港解放軍分部 製造輿論壓力 有冇得諗

我自己覺得危險 畢竟唔知有幾多人 再加埋 G20圍煲底既人好多 雖然我一直唔明 圍一個無人既立會做乜鳩

真係 笑習大大有鳩用咩
人哋咪又係揸住百幾萬兵
成個中國都佢玩晒想點就點
有心機不如諗下點樣推翻共產黨啦

幫樓主推

可以
現階段要大大力宣傳

p

林鄭真係嫌香港人未夠辛苦

而家有咩具體行動我地可以做?

一波末停 一波又起

守護碼頭

路過一推

推丫！

通報定 黎緊 會開始搵獨立候選人 每區都要有 集中中產票 眾籌得到600萬 我唔信我地無錢呃阿婆
民賤聯點呃 我地都呃到 種票狗

[突發］ 眾籌朝日新聞出爐啦

有咩用 有位空 自然有人頂

仆街政府每日都度橋賣港

今晚大家一定要出嚟！！！！

Pish！

同時我好撚關心G20 登報我好想外國人知 但我fd死要人買份比佢留念 好撚嬲

推吖！！！！

屌

推啊

出！

你唔派糖都算,割地d敏感野都唔撚停咗佢
屌你老母林奠

今晚去野餐

中共不得好死

一於去燒雞翼！

我屌佢老母

香港人 我地一齊加油好唔好

唉好撚緊張

呢單直頭後欄著火
但好似今晚都冇行動

熱門跌緊

唔知有幾多人知 唔知有幾多人去 希望正皮左既人都會出現

香港地 被人割
香港錢 被人偷
香港女生 被人強奸
香港男生 被人奴役

煲底後去海旁？

我唔想俾坦克車碌過

唉 我都知死硬架啦- - 琴日開會28票棄權 17票反對否決
個休會否決左 但都無時間再去討論動議
香港又輸左一仗........ 屌佢老母 共狗保皇黨
一定要反送中 唔好比佢成功

大家絕對可以大安旨意今晚繼續返去訓教
我只係希望 即使你出唔到黎 體力支撐唔到
最起碼 做下網上文宣工作

我去 但得罪講句你除咗推翻政府仲有咩方法阻止？

唔好鳩撚推呢個喇
咁撚大件事點可以圍爐
一人一post比全世界注意下先

咁得罪講句 依家我地爭取到d咩

其實之前都唔算叫好有自由
但頂佢個肺 其他地方就進步緊 港共宜家就係玩退步

推呀！！！！

幫手推撚爆

俾香港人抖下啦

嗰時咪集體send爆城規會email囉

pish!

一波未平 一波又起
香港人好攰了

推呀，今日割五城，明日割十城呀

推唔撚到上黎…

推啊頂

DKLM
呢個香港政府搞到香港人日日都好撚忙
幾時先可以俾我地抖下

香港人身心都好撚疲累

可以噉撚樣，不如直接把全香港人的錢充公啦。

好奇一問 萬一有人蕩失路蕩左入去然後過左十二點
果陣算唔算闖入解放軍管轄範圍？？

去煲底叫春啦
叫完就精神

賣港賊政府

推!!!!!!

樓上有巴打提過 算 罰款加坐

張華鋒正冚家剷

pi sh

佢咁急批 會唔會狗屋d狗士氣低 驚佢地71唔敢郁示威者..交比解放軍郁手..

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

71屠城

點解會咁嘅

冇錯, 全球登報都登咗, 今次集會嘅力度好可能仲細..
我都希望今晚可以轉一轉主題/目標...
但係今晚點都出咗先, 去到煲底再講..

然後得一夕安寢

熱愛香港嘅各位，麻煩一人申請多一個Facebook帳號！

推香港加油

這單沒辦法，已通過了。可想而知暴君有多陰險。

得林奠一個可以嗌停,屌你唔做

包圍政總

割地，送中
林奠好波

今晚食飽出

Dnlm!!

pish

唔好J報紙住啦

你啲貓點呀

唉

守唔守到

推

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

推

政府痴左線

根本就連個軍營都唔應該係果度，有乜理由行政中心塊甲級用地拎黎擺軍營屌佢老母都on9

怒推

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

推

去緊啦

屌

呢次一定要企硬

Pushhhh

搵支炮隊住啲外資公司門口
一有咩唔高興就炸鳩你班外國勢力

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

成班奴才出盡方法送海濱中

全方位賣港

痴撚線政府

呢幾日好少人提呢件事
我就黎以為自己記憶錯亂
屌 接受唔到
推！！！！！！！！

快撚啲同我出黎
唔好以為就咁可以happy friday
仲未撚完架場仗
唔好撚掛住溝女
唔好撚掛住扑野
唔好撚掛住飲飲食食
多你一個都好撚多
快！撚！啲！同！我！出！黎！
7:00立法會煲底
10:00中環海濱
中環海濱今晚硬通

全城中伏

依單野自動過 可以點拆

到底呢個政府可唔可以唔好再破壞香港
成班賤人成日賊喊捉喊話示威者搞亂香港

割地求和
今日五城 明日十城

歷史有冇教最後會點？

唔好咁啦

屌你老母

好
發夢先啦下

一反對就話解說工作不足有誤會 然後照過
真係諮條鐵咩...

割你老味

發夢先叫老味啦

軍你老母冚家鈴

莫生氣

出黎呀大家

幾時真正起義？

講梗係武裝，即使無槍無炮，塊整次67暴動，放炸彈殺差佬，殺港共官員或報章電台嘅人

咩仇警根，搞不合作運動，全部唔太有用衝擊政權

近12點前好啦

長期抗爭 留住有用之軀

應該推到幾㸃？

推
拒絕惡法

惡法

屌佢老母真係癡撚線 一定要出黎野餐

割俾解放軍 實質用黎做中國式行刑對付黃屍

有咩事打起杖黎
有晒理由籍口， 到時中環第一個比人炸

邊個撚屌on9 會支持？

賣港賣到傻撚左

你估呀爺唔想

唔好意思，㩒錯負評

去唔到 幫推

我哋嘅海濱

仆街共產黨

同屋企就嚟嘈到拆天 嚟唔到 幫推！

點樣算

過左凌晨就行中國法，非法入侵解放軍地方會有咩後果？

做網上文宣工作 唔好放棄

樓上有巴打提過 罰款+6個月

屌現在都無人

煲底7:00 中環10:00

你#1上面冇講 好多人會唔知

Pushhhhhhh呀！！😭😭

圖有寫十點中環但無寫七點煲

立法會大會今日將審議由保安局提交關於將中環海濱長廊一幅0.3公頃土地改劃為「軍事用地」相關議案的附屬法例。由於當局以附屬法例形式提交，如無反對，相關法例便可以如期在本周六（29日）生效。屆時該幅原為公眾「休憩用地」範圍的用地，將正式撥入中國人民解放軍駐香港部隊，用作軍事碼頭。

保護海濱聯盟批評政府違犯原則，形同向解放軍「割地」，將屬於香港市民的海濱公共空間，強行變成軍事用地。朱凱廸表示，當局基於中英政府在1994年簽署外交照會，預留一處地方作軍事碼頭，但他強調，回歸後香港政府已無責任要向解放軍再提供多一個軍事碼頭。他批評，特首林鄭月娥堅持要把該幅用地變作軍事碼頭，是配合中共建國70周年，讓解放軍在香港耀武揚威，向共產黨面上「貼金」。朱凱廸預告，若條例獲得通過，到時一定會有人在該處示威，認為是把香港市民與警察的衝突，進一步提升變成市民與解放軍的衝突。

推完再推

10pm

Push
但可以做到啲咩

認真一問 我係會出黎嘅 但出到黎可以點做？如果出到黎係圍住打卡 咁不了

都要理性少少, 自己有合理期望
你坐入去一世唔走. 警狗都係會拉你
你要打官司 要坐監

但唔代表完全唔反抗 唔發聲
做人做事要對得住自己良心

啲港豬唔係好緊張地好緊張錢既咩
做咩俾人搶野都唔出聲呀
你依家要俾6240億起島呀
人地一個仙都唔洗俾就有塊海皮喇
有地俾解放軍
無地俾香港人

係囉，可以點解決

站出來！

站出來

點解可以唔諮詢？

屌真係又嬲又心痛
無啦啦割忽肉俾支共
仲要係咁靚嘅海濱
今晚老虎蟹都出

推呀！

仲可以做到嚟咩

2013年詢過 但係 果陣已經好多反對

呢個世界無絕對既失敗

推！站出來

個個都搞送中
冇人理呢個割地都冇人理

十號風球果時,祝你浸到乜都壞

小弟不才整合咗啲資料, 等大家可以了解吓成件事點蒞

希望有少少用

可恥

有咩搞？

問題係本身個海濱用地係公眾地方屬於我地香港市民ge休憩地方，政府憑咩張我地本身攞黎休息ge地方俾老解用仲要未經諮詢同市民同意

【重要】去中環海濱前一定要睇！！

禁區 受保護範圍 =/= 解放軍管理

錯手負皮

有冇街站戰友可以印出黎派
把癈老依家日屌夜屌啲後生玩𨋢
俾人搶錢搶地都唔知咩事

屌係要屌爆佢老母 完全當香港人係死嘅

遲下唔小心又過左界
愈過愈多愈霸愈多

未死既
佢哋
都要開槍打死啦

成班想隊死香港啲垃圾

你咪去 聽日清你場

Pushh

推推

洗板開始,唔好怪我

推呀!!!!!!!!!!!

同你鬥推

push 仆街港共政府全部官員都不得好死

仆街！
我騎士仔從未輸過比人！

今日就要你輸

大家要小心

解放軍唔敢搞，入侵軍事地方 會死人

點啊

上熱門

推呀推呀推

好攰

睇緊Post嘅你仲等咩

快d出嚟

出嚟

Hong Kong needs you！

出

守護香港人嘅笑容

你輸硬!!

有無人去緊海濱

Mon緊Poat嘅你快d出嚟

睇下點

Ore Sanjou！

剩係推無撚用架！要人！

一早喺煲底

Mon緊Post嘅你快啲出嚟

香港需要你

周圍行緊、龍和點解有堆巴絲望乜？

有無出黎

過去望下先
騎士仔我一陣返嚟同你死過

而家係灣仔
一陣直接去海濱

出嚟啦大家！

我一路係現場,遠端控制電腦搞左個推PO程式

美軍會唔會誤炸？以前試過

推

討厭海濱長廊斷左一忽

香港一點都不能少.jpg

去

推
呢個仆街政府只會步步進迫我地

如果我地佔領軍事用地，係咪會被直接送中?

賣港? 林鄭就示範比你睇咩叫賣港

今日18:45情況

推佢老母呀

人呢

將香港學生當做白老鼠嘅楊局長
依加身處

會展1/f convention hall
推到煲底有人去搵佢

已經有在場人士報告緊佢行蹤，一定要推比大家有行動，急

（已fact check)見到教育局局長真人應該可以點做？

推：

發夢準備去廁所 12點前走係咪照行去摩天輪就得？

PISH

puuuush

up

呢單野提左，但果時冇人理

叫解放軍遊水入去

今日割一地 明日割十城

開始好多人 ，希望夠圍撚住，唔畀佢掛牌

gogogo

有巴打見到狗狗帶盾上旅遊巴向中環方向
我無辦法fact check，總之大家小心啲

泛民係大中華膠
一來要與本土派劃清界線, 二來要防止自己被DQ
所以這些涉及國家主權嘅議題, 佢哋一定唔夠膽搞
講到尾, 泛民只係緊張自己嘅議席嗰份糧咋!
睇清楚未?

割地事共，如抱薪救火

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

點解突然推得咁快

守護我城

Live

we do nothing,理得佢出坦克

推
隔離po:

人啊！！！！！！！！！！

夠膽就出支那軍打死我

come!!!!!

唔夠人呀

Push
Fight fie democracy and freedom

人啊

Live: 01 立場 獨媒

我地可以點聽日會去坐

唉 割硬
點做都無用

幫手諗諗口號

推多d人

有冇地方傾 坐係到做緊乜9

香港站點去

揾人叫個阿婆收埋英國旗啦屌

龍和道個邊

呢件事如果想多啲人注意
要搵多啲背景資料做個懶人包先得

我唔知可以問邊個
未知敵人底細
好難決定點打

咁多日先黎收有乜用

記得好多年前試過有勇士行入軍營想抗議

推
各位手足要小心啲!!!!

野餐

等佢有得睇冇得用

同問

佢無得用，都唔會俾香港人用

我個海濱呀

糕

巴打好型

推
反對割地 還我海濱

蘋果 01 立場 獨媒

😡

屌你老母分化狗

push！！！

唔係司法覆核咩？